八月尾一齊去歐洲？

依家係歐洲玩緊個summer programme
諗住完左周圍玩下咁 但開始個prog前自己個係madrid玩左一日 已經悶悶地

所以睇下有冇人可以一齊玩 去邊可以再傾 大概8月20後 係到傾下啊

9月得唔得

9月返去開sem啊

月中至月尾
奧地利》匈牙利〉捷克

21-28
Venice->rome->germany

11-17英國

8月25後會自己係歐洲旅行 可以搵幾日一齊

喺奧地利做緊intern八月尾番香港，大概8月17-27會去德國Nuremberg同Munich
如果樓主有興趣去奧地利玩都可以搵我

巴打 係奧地利邊度做緊intern?

想去邊 小弟會去比利時

係Graz啊 巴打去奧地利邊度玩

大約14-22/8
Vienna > Salzburg > Berchtesgaden > Hallstatt > Innsbruck > Hintertux
唔會去Graz

正常既我尼個city都冇乜遊客會特登尼 話就話奧地利第二大城
btw 15號奧地利公眾假期你尼到應該咩都唔開

多謝巴打提醒
我14-15會係Vienna食豬肋骨
如果第14冇去到就gg

Btw巴打奧地利地膽？
有野想問

月尾係德國/荷蘭 有機會食個飯

叫係喺奧地利住過一段時間既
可以 tg我

17 係奧地利
21 係CK, Czech
24-26 Prague
一人遊 可以join

我24 25都喺Prague

我26都係布拉格
Join左skydiving

有少少貴 我都想去 但我窮遊

我都係窮遊咋
Skydiving黎講唔算貴喇
184EUR+90EUR(相加片)

skydiving嚟講其實好抵屌

25-26都係布拉格
有機會可以食餐飯

2千7係超貴喎
係澳洲跳都係一千左右

14號到glasgow
應該都係自己一個9 fing fing
可以join埋一齊玩

一齊玩？ 留tg

你會玩邊？
我係glasgow應該探下啲親戚係佢地度stay幾日跟住就去番england個邊玩

我都唔係好熟路 可能行下博物館 周圍睇下 你有無tg?

而家喺加里陵格勒留到16號，有冇人喺到一齊食餐飯

Hi 我上水啦

Firm 左
18-20 lisbon
21-24 barcrlona

之想行路線大概係咁
25 basel, switzerland (night to colmar)
26 colmar, france
27 (morning to frankfurt) 轉車去 羅騰堡
28 羅騰堡 (afternoon to frankfurt) (night to amsterdam)
29 amsterdam
30 amsterdam
31 amsterdam

係咪太chur? 定是但玩比利時同荷蘭玩好
第一次黎歐洲 明知冇可能去晒 但咩都想去

有冇人咩日子都係嗰個地方呢？

23/8 Vienna
24-26喺Salzburg
27-28 Munich
有無巴絲一齊玩

我都係主要搭night bus
但係咁就會成日都冇得沖涼

有無巴打喺盧森堡

而家搭緊火車去

比利時真係唔撚掂

為左慳錢 冇計
琴日第一日係lisbon 同programme識既人一齊玩食 洗左好多
18歐去個海洋公園都睇到既aquarium又食得貴
好擔心呢幾日會洗晒所以錢

我朋友都咁講 半日行下就夠 但有個鬼佬又同我講一定要去 唔知係咪水尻我

因為拖住喼 唔想搭車太麻煩
所以我而家
26-27 巴黎
28 brussels
29-31 荷蘭

有冇窮遊 鍾意尻行 睇景 影下相既巴絲見下面？

喺歐洲過得好辛苦好孤獨

好掛住香港

去左幾耐？

喺歐洲住咗兩個月 而家獨遊緊 好鬼悶 仲有一個星期先返香港 但而家先嚟病

我都啱啱發病
巴打喺邊？

5日，仲有5日返香港

喺德國漢堡 嚟咗兩日已經好悶

巴打過唔過荷蘭？
我21號上荷蘭，之後等25號返香港

我幾日前喺荷蘭瘋狂去博物館嗰啲
而家得返€65 cash

唔過呀 book咗Flixbus 21號去波蘭 之後再去布拉格 26號返香港

加油，大家仲有幾日就甩難
經過今次嘅苦行，真係怕咗歐洲

巴打不如交換telegram ，我好怕孤獨

明明大家都去得好開心 但我地真係好似苦行咁

出發前好興奮，但到步後就完全兩回事
上年去北歐玩得好開心，好鍾意北歐
真係無諗過其他歐洲國家完全係兩個世界

巴打上年都係獨遊？

係，我上年去英國、挪威
玩得開心又識到人

今年真係完全唔掂
除咗第一日喺Amsterdam過得幾開心之外
其餘日子心情都好down
每日都倒數緊幾時返香港

做咩咁down？

開頭係悶，咁第二日就落比利時啦
到步後就發現唔對路
成個國家都散發住一種不安嘅感覺
又黑人又南亞又持槍差佬又軍車
之後就開始feel到孤獨，再加上悶同不安
心情好難唔差

如果成個國家係咁都幾恐怖
多唔多遊客？

係布魯塞爾有，其他地方唔見有遊客

不過我淨係去咗Brussels 同Leuven

有無人喺到？

好悶

後日喺法國去比利時，你講完好不安

其實冇乜野 我冇做research 亂q 咁book 酒店book 錯黑人區
一到埗去咗非洲咁 不過最後冇人理我

比利時真的不了

我覺得唔係太岩自己一個去，野大大碟，又有starter, 食死人

諗住淨係係brussels尻行下算
朋友話一日都俾多左比利時

雖然歐洲唔岩一個人
但都要搵岩人去

屌早啲搵我嘛 都返左香港

係邊區 今朝都是但book左

巴打!!!我都係Lisbon 住成左個幾月
黎緊22號走
有冇興趣出黎玩

有無巴打21-24號會喺荷蘭

Midi

我聽日會喺midi轉車返荷蘭

有無人喺到？

係lisbon都有個鬼妹一齊

可能我太毒lol 完全識唔到人一齊玩

點解要搭uber？

笑咗 不過我book hostel都係見平就book

有冇女仔試過一個人去匈牙利 Budapest?危唔危險?
下星期日去四日 有啲淆 哈哈

雖然四日好似太少

太多了

得返€65 現金
要捱到24號返香港
而家手上有3L水、1個杯麵、3塊餅

[member]
米蘭大教堂 [member]

冇我返香港了

好羨慕
我好想返香港

你係做咩 去exchange?
本身我都想去盧森堡玩
但我朋友話比阿伯去好悶
最後冇去到

羅卡角幾靚

人地大學城黎架
冇遊客但多學生
利申 學生

去旅(苦)行
呢到真係比阿伯去

9月頭荷蘭

巴打好犀利
我頂唔順孤獨感同歐洲嘅生活節奏
每一日都過得好辛苦
情緒都好差，做乜都無mood

一開始我仲ok 而家時間一長我已經唔想同人講野屌 內向撚唔可以比人chur 到咁 仲有而家街到好少黃皮膚既人令你好辛苦又葡文好難埋堆

盧森堡都無乜人講英文，好似比世界孤立咗咁
另外頂唔順歐洲太輕鬆太hea嘅生活

我見到lisbon好多中餐 都有衝動食

餐餐食包應該ok既

係啊！！！！但都冇好認真行

Summer prog 有條友話lisbon 有間illegal chinese restaurant好撚正

有冇地址 聽日我last day

佢冇講exactly邊到 大概係martim moniz附近 去到問個個都知架喎

Btw 有冇食海鮮好地方介紹 仲未正式食過

Ramiro 好似係咁串

黎緊十月中會去克羅地亞同埋斯洛文尼亞 想行Triglav但係唔知道會唔會封山

唉，好後悔去咗歐洲苦行

痴線，喺街到忍唔住喊咗

仲有幾日 好快返香港啦
或者返hostel訓

有冇呀

應該冇時間食 好想食蟹

返緊Amsterdam, book 咗hostel
希望嗰到有人可以同我吹水

真係好孤獨
我真係唔適合去歐洲

我準備飛Amsterdam

有無機會見個面？
我24號返香港

我聽朝係機場轉機only

撚狗巴今日行程點？仲淨返幾多錢？

啱啱喺Brussels midi上車返Amsterdam
手上得返€60

隅巴今日行程點？
我已經喺荷蘭境內
而家喺Rotterdam 上緊Amsterdam

今日是但喺市區行下坐下 而家搭緊Flixbus去波蘭 要喺柏林轉一程車

原來有個咁嘅post
我今日返香港啦屌 唔想走呀

坐過flixbus 試過無水出 可能要入

今日去hostel 住

終於識到人啦

無咁孤獨啦

冇budget真係寧願唔去 除非真係好想去體驗當地文化生活
早幾個月去窮遊大半個月 諗起搭通宵巴真係折磨 隨時同黑鬼怪人坐 又迫又焗又要提心吊膽
朝早一落車一定凍到仆街 唔好彩落埋雨隨時凍病 冇精神去行街
食野又要就住就住 想食個大餐就要慳夠幾餐
doner kebap真係窮撚恩物
去到一半覺得自己好似去修行咁
歐遊一定要斬件去 唔好貪心去咁多國家城市 走馬看花都冇乜意思

去完個次我真係對旅行諗法唔同晒 唔會再咁死慳死抵辛苦自己

I know that feel bro
我已經病緊

啱啱見到london 飛copenhagen都係百三蚊港紙
平時都平架啦 但平到咁好次第一次
即刻book 咗

我24號會喺Copenhagen 轉機

笑撚死 我上次坐到勁口渴都唔敢飲 好驚佢係啲咩循環水

巴打 我打錯左我22-24係prague
24 可以食餐飯或者遊晏就 我7點機
留tg?

俾你地咁講一講即刻唔敢飲
佢有個sign話唔好飲 但岩岩上車 跑完一輪 忍唔到

有冇去過巴塞既巴絲可以俾下意見 門票太貴冇可能入晒咁多地方

暫時想入
聖家堂
Part guell
畢卡索

值唔值得入？定有其他地方一定要入

Park guell 8點前唔洗錢
(起碼上個月係 )

我前幾日去完 好撚正 好想留多幾日
畢卡索我冇去 但學生好似免費
你入聖家堂啦 同埋附近有間聖保羅醫院都可以睇下
奎爾公園嗰陣我勁早起身 八點前入到去付費區就可以免費睇
仲有Bunkers睇風景勁靚 建議你七八點上去睇日落
如果有時間可以去沙灘 我冇時間去
如果你想買嘢可以殺佢地價 沙灘 地鐵站都有好多人賣嘢

巴打去完邊度嚟？我地呢度係苦行圍爐區

上網都睇到 等我第二朝倒塔咁早去睇下先

嗚嗚嗚 好開心有人打咁多覆我
你留左幾日？ 同埋舊城區係咪真係好多黑鬼？

苦行

好開心 岩岩架車停左係油站 有得買水飲

留咗四日 嗰度都幾多黑人同南亞裔 黑人好多都係賣下嘢 但南亞裔就特別要小心 佢地真係會偷你嘢

話時話巴塞隔籬sitges 海灘好似唔多亞洲人去
正到仆街 白屋藍門好地中海feel
上次去對住個海飲嘢正到仆街

巴打我啱啱由 Budapest 到咗 Doha 轉機返香港啦

你行程係點

仲有2日，心情好燥

歐洲冇啖好食
掛住香港野食

巴打都喺歐洲？

噚日喺hostel 識嘅人，今日check out 哂

又得返我一個

你好似慘過坐監咁

呢個岩
想食平啲好似得toast
好想食魚蛋燒賣碗仔翅

真係坐監咁
好想走啊

去緊機場 準備去一個月

我幾日已經嗌哂救命
好想返屋企

其實我係絲 你唔介意？

其實我都係絲

係呀係Cesky 冇乜野做⋯ 冇想像中咁靚
等緊巴士去prague

巴打加油 最後幾日couchsurfing好 背包客棧好 搵下人食個飯都好
我中間有10零日會用workaway打下工玩下

救命啊，真係好無聊啊
點頂2日啊
好掛住香港

Btw,如果我23號朝就直接去機場等24號，你哋建議乎？

手頭得返€41、4件冬甩、3個杯麵、2L水

講到咁慘咪改機票走囉

係咪就咁去機場到同佢講改機票就得

你仲有冇入嗰幾棟奇怪building同高第之家

咁我返到去tg你？

而家出發去機場，睇下改唔改到機票

好呀 其實我唔係好識用tg 點先可以share條link出黎 你介唔介意比你tg我

今日一個人喺Zagreb唔知做乜好 好無聊

咁誇張
出國機會難得呀巴打

㩒錯負皮

我冇入呀 好鬼貴 我冇錢 所以淨係喺出面睇 如果你想睇都可以揀一間入去睇下

真的怕了
好緊張，唔知改唔改到

真係走咗去改

實得 比錢就得架啦

我做咗個好仼性但我唔會後悔嘅決定

我23號返香港啦，我喺機場又一次忍唔住喊

喊 你幾歲

話時話你到底總共去幾多日
未見過人咁誇張

當你持續負面情緒一段時間，眼淚係好難忍住唔流
其實我已經喊咗4日，每朝瞓醒就忍唔住

Btw,2字頭

你真係好down喎 係機場等到聽日？

我而家喺市中心行緊，夜晚就去機場等天光

好感激叫我改機票嗰個巴打

巴塞有冇咩平靚正野食

我去左個幾月先覺得開心頂唔順
10日好快過姐

今年去咗6次歐洲，用舊年股市賺返來嘅錢，本來好好地點知我3月一返新工就輸股票，搞到成副身家無晒，而家工又無（個老闆閪得濟頂唔順）錢又無，10月都無本再去捷克啦

係airbnb屋企樓下等左兩個鐘

Grad job 前最後一次去歐洲
本身諗住去14 日算
搞下搞下去搞咗25 日

都唔算貴既 但酒店錢點？

唔係我改機票喎

死火。。。原來自己去旅行會有壞電話既危機。。。
好彩有帶macbook..

咁都唔係好差姐！玩得開心啲
整左兩個鐘電話

玩完就返香港

巴打係Graz讀書？？

由喺俄羅斯睇完世界盃之後開始一路歐遊到而家，人在保加利亞

TU Graz
不過我家下唔係Graz

好強大
巴打去咗幾多個國家？

嚟緊呢個Sem 喺瑞典Exchange(開咗學了 ) 特登早半個月嚟歐遊 去咗Kaliningrad Vilnius Minsk Chernobyl Kiev

買咗機票九月去英國同波蘭 嚟緊半年應該都會周圍去 如果有巴絲就腳又有興趣嘅 可以夾時間一齊去

嚟緊3月去倫敦睇脫歐，除左會上join tour 去 highland同睇波之外，未諗到有咩做？

你個名係@乜嘢？

原來我冇set 岩岩set左

巴打飛幾點？

5分鐘後就飛啦

恭喜巴打甩難

個identity係我做嘢間studio design
我真係唔知原來Graz都有香港人
你幾時返去

巴打邊間？

係Uni Graz上過香港教授嘅堂

有興趣 留個tg?

你真係太誇張 下次記得搵埋frd先黎

我是但係個旅客market到搵間食 冇特別好食

幾時一齊再食ribs

好懷念ribs

加油巴打我返左去

有冇興趣食飯分享下成個經歷

我驚會忍唔住喊
個旅行我喊咗幾日

係瑞士就快悶到發癲嘅路過

你係咪醉左煙

哇 咁都見到你
你幾時返嚟，等緊你聚會

無

我發現我plan得太chur
波蘭個舊城區冇咩點睇就要走
早知四日都留喺度

下個月

歐遊十日就悶到喊咁嚴重

獨遊左半年 除左錢問題同埋掛住香港野食之外 仲係好想繼續一條友瘋狂獨遊

瑞士如果唔係無錢同天氣惡劣 應該每日都勁開心

斷斷續續獨遊年半
終於要結束啦
人生最爽日子，真正心靈自由

果位師兄又真係嚴重啲嘅

年半
好羨慕 但真係無咁多錢

出面唔好天

睇下你想唔想睇條變色龍同馬賽克

要8點先入得

自己一個係london毒遊緊
真係日日毒遊

阿姆斯特丹留3日半會唔會太多

唔會

暫時諗住去嘅地方有：
Anne Frank House
Van Gogh Museum
Dam Square
Red Light District
Sex Museum
Zaanse Schans
Koninklijk Paleis Amsterdam
博物館廣場
Heinehen Experience
有啲朋友話一日半搞掂晒
利申：十二月去